依排facebook成日見到好多柒頭sell online投資course

屌你老母阿豬阿狗都教人投資教人買股票
重要show埋咩話自己幾時買入邊隻爆升股，賺左唔知幾多倍

好心就摺埋啦屌你老母，啲廣告拍到成個弱智仔咁鳩吹埋啲狗屎垃圾野

咁容易賺到大錢使乜教人自己日日玩兩手就得

個樣仲要柒下柒下